前線們，香港唔係淨係得連登。

利申：勇武一直係出路我好同意。

忠言逆耳，呢度係溫室，前線應該係要做越多人撐，請諗諗當中意義。大家都睇過街坊點樣落力屌走狗，呢個係運動初期累積既成果，皆因我地對同路人係溫文，異見者有同理心。

一句講哂，唔好主動出手打唔同立場既平民，清醒番你地既腦頭，理性去決定每一步。
（比人打緊係做佢老母臭閪）

口號聚焦五大訴求！
唔好夾硬逼人帶我地戴帽！
爭取民主途中都要尊重民主！

我想講如果咁激既連登仔都唔認同佢地行為既話，全香港真係無人會認同

唔好一下否決前線，佢地整核彈我都尊重，但係放之前睇睇身邊既人就得。

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

大家唔好走極端，唔好揀咗一個策略就去到盡
和理非又和理非到盡
勇武又勇武到盡

當有人見太極端想拉一拉就畀人話五毛分化
612之前：和理非強勢，有人屌泛民話要進取啲會畀人話分化
依家：見勇武開始過咗火，有人話不如停一停又畀人話分化

推

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

由於社運人士重視的是「自我變革」，在與警察衝突中感受「真實地存在」的主體感。對於一般老百姓是否支持不屑一顧，這也埋下社運失去主流社會支持的致命下場。

所以和理非要理解前線
向大眾講解

各自爬山大家都會明，但對和平既街坊出左手就冇理據支撐

贊成，出師要有名
勇武請對準政權、警黑合作
對家坊客氣少少
如果下下都一黎就屌
有咩事佢地點會落樓撐你？

記住，社區兩個字以社字行頭，冇街坊建立起我地即使港獨都冇用

不割蓆呀手足，唔好介意檢討時間，因為只會令勝利更近一步。

五大訴求 缺一不可

尊重所有同路人

push

倒不如…

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

今日班暑期工開始亂黎啦，容不下半點異聲，車照扑阿伯照打。我唔知係咪鬼啦，總之見到要捉，光復香港唔需要呢D借機行兇嘅劣渣。咁同黑警有乜撚野分別？官警黑先係同我地對立。

唔嗌某個口號唔代表我地縮，計略上理智啲，戰友都會多啲

不要説：失民意，試著説：一齊贏翻民意

推 跪求大家冷靜一下
唔好比林奠奸計得呈

ＰＵＳＨ

大家唔好教條主義 應變則變
保持謙虛 行動大膽
不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

支持

其實我覺得真係應該做返場運動核心要做嘅嘢
要有五大訴求
要設下死線
如果做唔到先至行動升級
而唔係而家好似周圍去發洩
我都好憎班死黑警
但係都唔可以變成佢哋一樣
記者都會影到我哋
我哋要比佢哋有思想比佢哋有文化比佢哋更冷靜
個個人都望住㗎
我覺得我哋要保住民心保住而家運動嘅精神

今日當然係七區各地都會開花
其實今日好多市民都支持
但係今日之後我哋一定要有返個核心嘅精神同價值
唔可以俾人有藉口話我地每個區都搞事每個區都淨係識得搞警局

利申： 不割蓆 不分化！

勇武係矛，和理非係盾
要贏就缺一不可
要理會和理非既感受

利申： 支持勇武。 但我媽黃絲電視見到火開始驚了

勇武一定要有目標！！！！

真呀
黃底老母已不滿
老豆話搞狗屋雖然發洩到
但對政權無效
名都有你叫condom仔
所以老豆話搞佢經濟
要天怒人怨
所以和理非全面進場
要審時度勢呀

狗要照樣清算，起底，麻包袋。

條臭閪林奠都要搞 (繼續集思廣益)，對準政權！！！

兄弟爬山！！繼續努力！！

推呀！發洩真係無用！今日出到去都開始迷茫啦

PUSH

再推

所以唔好隨便搞集會
要出師有名

推，必須爭取中間派支持。

今日有d位係好難令人理解

同意， 仲要對準返真正既敵人 政權

五大訴求， 缺一不可

今日反省， 尋回底線

咪撚on9 d車係衝向手足先比人打

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

大家唔記得梁天琦喇？

最撚慘係今日三罷
係比和理非試水溫
點知勇武今日chur到咁盡

重組警隊 獨立調查
五大訴求 缺一不可
堅守香港 保衛家園

[公投] 口號唔止得一個嘅！比多幾個啦！重組警隊 獨立調查

Pish

就算南非當年 ANC 搞革命，同樣都意識到必須要有紀律，一定唔可以攻擊平民同變成同樣地侵犯人權

否則行動會失去大眾支持、流失道德正當性、抗爭者整體會被污名化

當年 ANC 直程寫左套猶如刑事法既紀律守則，防止 backfire

Lekwane: When tensions arose within the ANC, particularly the underground, and I’m referring specifically to Mozambique where you must have been involved with underground operations, where you able to intervene when..?

Sachs: No, you know, I was in Mozambique I was there as a law professor, and then directing research at the Ministry of Justice, and I was never involved in underground work - I was in South Africa before I left, before I went into exile. You know, I was just an ordinary person having a double life; a public life as a lawyer and politically active until I was banned. And then when I was banned carrying on clandestinely. So I wasn’t involved in any of that. Where I was involved was in relation to the violations of human rights of ANC members, of people captive of the ANC in the camps in Angola, and Oliver Tambo brought me in - it would’ve been probably about 84 - to help draft the code of conduct to deal with those questions. And I think of all the legal work I’ve done in my life that was possibly the most difficult and the most significant. It was really drafting a code of criminal law and criminal procedure for a liberation movement that only had embryonic organs of government and control and security, that was nevertheless trying to get rid of, what I regarded and Oliver Tambo certainly regarded as terrible abuses that were taking place in the name of the organization.

底線係絕對不能變成一樣既危害人權分子

我覺得係時候做返多啲社區宣傳
搞下放映會咁
勇武可以抖返陣
不割蓆

重申五大訴求

就算前線放核彈都絕對支持

但謹記

對準目標

Push

要唔要係baby kingdom 同 香討之類留言，改變佢地嘅諗法？

而家持相反意見 就係三毛

已經不唔清邊個係鬼

但我覺得有樣野講得岩 屌人影相真係要禮貌d

唔係講俾藍絲聽 係和理非呀
公務員點叫得出革命口號呀
呢頭你地覺得公務員集會好鼓舞
轉個頭咁快就唔想要佢地既支持？
運動冇廣泛支持 只會變返雨傘2.0

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

唔該大家幫幫手推！
[6選1真普選] 寫左個救港app，改咩名好？

香港人真係好撚野 話就話核彈都唔割 港獨就一刀割

憤怒蓋過理智，行動就會變得野蠻專制！

BE HUMBLE, BE COOL, BE CAREFUL

唔好主動出手打唔同立場既平民 我地唔係黑警

和理武啊喂

永不割蓆，但真係要小心。
前線入嚟負皮，屌我左膠啦

對自己人/街坊態度好啲
辛苦你哋啦

會唔會係比人帶咗風向

自推

愈

點都好，和理非勇武缺一不可
但今日林奠同黑警記者會想將風向轉做示威者係暴徒係無變過，大家冷靜用第三者角度諗下，有無嘢係改以改善

請接受不同示威方式

同意
加上而加林鄭要警察日日開記招
我地就要佢個記招無內容
所以請前線好好休息一下
但問題嚟啦，我地做d咩野？
先會令警察記招無內容得嚟，又有效果？

求集思廣益

利申：支持前線，永不割𥱊，永不分化

唔可以著重一邊，就好似個鐘咁，如果一邊擺得太高，必然會跌返去另一邊，和理非同勇武要相互配合。

要叫番多D 五大訴求，缺一不可

* * * * ［急！！］各位 道歉行動係咪要再上線？ * * * *

我無野講

小心前線有鬼

要放大市民受影響ge地方呀
黑警呀
黑社會呀
獨立調查呀

咁樣政府先甩唔到身ga ma

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

口號聚焦五大訴求！！

唔岩聽就要屌人 block人
連登係咪得一種聲音？

前線，我真係好心痛你地
我好想你地休息下
呢幾日交比和理非啦好嘛

巴打，轉個講法更好
大家出去都係對政府警察睇唔過眼
我們唔可以變成怪物（警察）
我唔反對任何勇武行為
但有時候冇必要激動
我們阻到人就道歉
始終係我們強逼一部份人
除非對方有偏激出手行為
有需要時做回原本有禮貌香港人
先有更多人支持

絕不分化，香港人加油
盡情起我底，冇任何分化言論
一直支持大家行為

我哋都要「落街」，同更多人Connect

True

不要被仇恨支配自己，在危難當中，仍要時刻保持警覺與思考

啱！我地係爭取民主 唔係爭取由一個獨裁者換成第二個獨裁者
大家記住梁天琦講既，我地係要爭取唔同意我地既人同意我地！唔係嚇逼人地同意我地啊

BE HUMBLE
BE WATER

大家幫手推

出去外面會發現好多市民覺得over咗

baby kingdom 萬歲

推 希望更多前線見到，同埋呢兩個幾月嚟辛苦曬你地！香港人加油

連兒登意見都唔統一 你就知咩事啦 兒登已經係深黃基地

不分化，不割席

推，如果得到公務員支持，成件事會好唔同

想要運動唔失敗就一定要再黎一場完全和理非既遊行，當日完全唔可以有勇武既元素，重申理念與訴求，完全係去返遊行完就散水mode，記住，果日唔可以有勇武元素，俾人知道香港係隨時可以去返和理非，前提係政府正視問題

啱
搞多d文宣 派下傳單 放映會
不過主要係搞呢d都成日有痴線佬攻擊
要多d人幫手

推
禮貌對爭取民意真係好重要，雖然大家落到場都好緊張同壓力大，但都希望大家對所有人保持冷靜同禮貌回應。
而示威時好似唔多聽到講返五大訴求，但光復香港時代革命本身內容有D含糊，唔多睇新聞嘅人未必能夠理解。用返五大訴求同真普選更容易宣傳同入口。

幫手推

頂

我都唔會割席 但係係時候和理非一下

（和理非升級）下一步：罷消費、罷交稅！不設期限！

同意 be water
唔好跟住林鄭既劇本走

我地做緊陳巧文，唔可以期望市民一夜明白我地做乜，要慢慢滲透，俾耐性同空間市民加入我地。

點解政府儲到一班港豬，就係因為慢慢滲透左咁多年！而我地都唔可以圍連燈爐就當全世界都咁諗。

不分化 不割蓆！
既然啲民意撚成鳩日話民意逆轉
文宣組就做多啲野！逆佢老母！

推！講得啱！

唔好再話民意冇用

民意冇用邊會有咁多街坊幫手
咁多家長接送

對準政權呀

人係最重要
我地要嘅係對政權
同時要多啲人繼續落去
所以要多啲同其他人分享理念

最近夢遊，有幾可大家真真正正叫5大訴求？
我唔想最後連點解要出嚟都唔記得，咁樣同撐警班廢老有咩分別？

五大訴求，缺一不可
1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回612暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗、荃灣暴力事件
5. 全面落實雙真普選

唔洗理？啲選票係邊個度？

起底 假膠

其實司機係有唔聽勸，照開過路障，但係已經收咗制。
但有個手足俾佢嚇親，跌低咗。

打玻璃嘅根本唔係睇住件事發生嘅人，而係趕嚟幫拖，有木棍嘅義士
個司機未落車解釋就一嘢扑落去
我好肯定有幾個扑車嘅人無睇住成件事發生，一到場就扑咗先算

到司機真係解釋，就有人想衝去打佢

好彩有個眼鏡肥義士同高大義士制止咗，讓架車走

明白各位好驚手足受傷，但下次可以冷靜啲
學肥仔義士話：我哋唔係暴徒，唔好打佢呀！

利申：目擊者

你真係好撚on9,block得。

Agree. Push.

要自組地下黨，無謂再痴埋和理非到玩，同生死存亡先好幫班和理非

今時今日，加入美國把聲有咩用我真係唔知

不過我都簽左。

邊撚個真．香港人要乞求美帝支援呀？只係借你個平台作公投咋…

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

記得唔可以迫同路人要同自己一樣要衝先叫有付出
大家都有自己嘅定位

睇咗一個通宵，到哩一刻都淨係見到你哋成班喺度搞分化，
既然行得出嚟，唔好再做鍵盤戰士，唔好再覺得我有我做，人哋自會見到，唔係囉，sorry囉，睇tvb & 東方 & 冇fb & 甚至冇聽過連登嘅嗰班完全唔知咩事囉
請立即停止圍爐文化🙏

醒未呀
只要一日見你哋仲喺度打飛機、自high、圍爐，
就一直推此post,
你班人都係唔diu唔得嘅！

勇武收皮啦!! 唔好再圍爐，冇人睇連登㗎喇!!

唔好等勇武兄弟嘅血&汗白流
跪求大家入嚟幫手

還原真相，教化愚民，
「滿貼十八區」教育工程文宣需要你!!!!!!!!!!
嚴重缺圖

(自行refer to)
(長期置頂)「滿貼十八區」教育工程文宣圖收集

你咪撚on9唔識set roadblock亂撚咁封，我理解體諒，但你係咪強迫其他無立場嘅人就範。紅衛兵？

而家場運動已經係咁啦 講真有良知一早就喺呢邊啦
係紅衛兵就打到瞓喺度啦

仲駛講
梗係要 直頭要有網軍攻佔BK香討